［旅遊JJ］吉隆坡有咩好去處？

打算去5日吉隆坡 有咩值得去睇既地方？
主要想睇景 主題樂園都得

Waterpark

central market, China town...

留名

Sunway lagoon
法國村
Central market